原來林鄭最新計劃係想鬥地主

係一個私人屋苑
俾一個唔知係經紀定保安點醒左
放寬借貸原來仲關係到屋苑嘅治安同居民關係
因為原先可以入住嘅都係差唔多收入嘅職階
但而家放寬左借貸 即係降低咗門檻
好容易會有階級鬥爭
更何況有啲屋苑維修要夾錢 就變得困難左啦
你諗下之前嗰啲都係要供咗四五成先
但係而家淨係俾咗一成就可以入去
咁邊個可以手鬆啲就一目了然